美元定期

邊間銀行最抵？

唔計PRIVATE BANKING, 應該DBS, 6個月有2.5%, 唔使NEW FUND.
利申: 做緊

點先係指定客戶

因咩事間間都叫人轉走啲港幣?

高息